# phpMussel language data
# Used by (PHP source): https://github.com/Maikuolan/phpMussel/blob/master/vault/lang/lang.zh-TW.inc
# POT (template) source: https://github.com/Maikuolan/phpMussel-extras/blob/master/PO/phpMussel-en-SOURCE.pot
# This file from: https://github.com/Maikuolan/phpMussel-extras/blob/master/PO/phpMussel-zh-TW.po
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-TW\n"
"Project-Id-Version: phpMussel v0.9.0\n"

# "bad_command"
#, fuzzy
msgid "I don't understand that command, sorry."
msgstr "我不明白的命令，對不起。"

# "cli_commands"
# This is a list of commands supplied to the user by the program. Only change command descriptions! Don't change command aliases/names!
#, fuzzy
msgid " q\n - Quit CLI.\n - Aliases: quit, exit.\n md5_file\n - Generate MD5 signatures from files [Syntax: md5_file filename].\n - Alias: m.\n md5\n - Generate MD5 signature from string [Syntax: md5 string].\n hex_encode\n - Convert binary string to hexadecimal [Syntax: hex_encode string].\n - Alias: x.\n hex_decode\n - Convert hexadecimal to binary string [Syntax: hex_decode string].\n base64_encode\n - Convert binary string to base64 string [Syntax: base64_encode string].\n - Alias: b.\n base64_decode\n - Convert base64 string to binary string [Syntax: base64_decode string].\n scan\n - Scan file or directory [Syntax: scan filename].\n - Alias: s.\n update\n - Update phpMussel.\n - Alias: u.\n c\n - Print this command list.\n"
msgstr " q\n - 戒菸CLI模式。\n - 別名：quit，exit。\n md5_file\n - 生成MD5簽名從文件[語法：md5_file 文件名]。\n - 別名：m.\n md5\n - 生成MD5簽名從數據[語法：md5 數據]。\n hex_encode\n - 兌換從二進制數據至十六進制[語法：hex_encode 數據]。\n - 別名：x.\n hex_decode\n - 兌換從十六進制二進制數據至[語法：hex_decode 數據]。\n base64_encode\n - 兌換從二進制數據至基地64數據[語法：base64_encode 數據]。\n - 別名：b.\n base64_decode\n - 兌換從基地64數據至二進制數據[語法：base64_decode 數據]。\n scan\n - 掃描文件或文件夾[語法：scan 文件名]。\n - 別名：s。\n update\n - 更新phpMussel。\n - 別名：u。\n c\n - 打印此命令列表。\n"

# "cli_failed_to_complete"
#, fuzzy
msgid "Failed to complete scanning process"
msgstr "完成掃描過程失敗"

# "cli_is_not_a"
# Rendered as "%FILENAME% is not a file or directory."
#, fuzzy
msgid " is not a file or directory."
msgstr "不是文件或文件夾。"

# "cli_ln2"
#, fuzzy
msgid " Thank you for using phpMussel, a PHP script designed to detect trojans,\n viruses, malware and other threats within files uploaded to your system\n wherever the script is hooked, based on the signatures of ClamAV and others.\n\n PHPMUSSEL COPYRIGHT 2013 and beyond GNU/GPLv2 by Caleb M (Maikuolan).\n\n                                     ~ ~ ~\n\n"
msgstr "謝謝對於使用phpMussel，一個PHP腳本旨在檢測木馬，病毒，惡意軟件，和其他威脅在文件上傳到您的系統隨地這個腳本是叫，根據ClamAV的簽名和其他簽名。\n\n PHPMUSSEL版權2013和此後GNU/GPLv.2通過Caleb M （Maikuolan）。\n\n                                     ~ ~ ~\n\n"

# "cli_ln3"
#, fuzzy
msgid " Currently running phpMussel in CLI mode (command line interface).\n\n To scan a file or directory, type 'scan', followed by the name of the file or\n directory that you want phpMussel to scan and press Enter; Type 'c' and press\n Enter for a list of CLI mode commands; Type 'q' and press Enter to quit:"
msgstr " 目前經營phpMussel在CLI模式（命令行界面）。\n\n 掃描一個文件或文件夾，鍵入“scan”，其次是名的文件或文件夾您想phpMussel掃描然後按Enter鍵；\n 鍵入“c”然後按Enter鍵對於CLI模式命令名單；鍵入“q”然後按Enter鍵對於戒菸："

# "cli_pe1"
#, fuzzy
msgid "Not a valid PE file!"
msgstr "不PE文件！"

# "cli_pe2"
#, fuzzy
msgid "PE Sections:"
msgstr "PE部分:"

# "cli_update_restart"
#, fuzzy
msgid " Restarting phpMussel may be required before updates become apparent."
msgstr " 重新啟動phpMussel可能是需要之前的更新變得明顯。"

# "cli_working"
#, fuzzy
msgid "In progress"
msgstr "進行中"

# "controls_lockout"
#, fuzzy
msgid "phpMussel controls lockout enabled."
msgstr "phpMussel控制閉鎖是啟用。"

# "core_scriptfile_missing"
#, fuzzy
msgid "Core script file missing! Please reinstall phpMussel."
msgstr "核心文件是丟失！請重新安裝phpMussel。"

# "corrupted"
#, fuzzy
msgid "Detected corrupted PE"
msgstr "檢測損壞PE"

# "denied"
#, fuzzy
msgid "Upload Denied!"
msgstr "上傳是否認！"

# "denied_reason"
#, fuzzy
msgid "Your upload was blocked for the reasons listed below"
msgstr "您的上傳被拒绝由于这些原因"

# "detected"
# Don't remove "{vn}"; Just translate "Detected". This string is used by the program to report to the user when something is detected. For example, if the program detects a virus named "V1rus123", {vn} will be populated by the name and the program will return (using the string) a message like "Detected V1rus123!"
#, fuzzy
msgid "Detected {vn}"
msgstr "檢測{vn}"

# "detected_control_characters"
#, fuzzy
msgid "Detected control characters"
msgstr "檢測控製字符"

# "encrypted_archive"
#, fuzzy
msgid "Detected encrypted archive; Encrypted archives not permitted"
msgstr "檢測加密檔案文件; 加密檔案文件不允許"

# "failed_to_access"
# Rendered as "Failed to access %FILENAME%"
#, fuzzy
msgid "Failed to access "
msgstr "無法訪問"

# "file"
#, fuzzy
msgid "File"
msgstr "文件"

# "filesize_limit_exceeded"
#, fuzzy
msgid "Filesize limit exceeded"
msgstr "文件大小超過限制"

# "filetype_blacklisted"
#, fuzzy
msgid "Filetype blacklisted"
msgstr "文件類型列入黑名單"

# "finished"
#, fuzzy
msgid "Finished"
msgstr "完了"

# "generated_by"
# Rendered as "Generated by %PROGRAM-NAME%"
#, fuzzy
msgid "Generated by"
msgstr "所產生通過"

# "greylist_cleared"
#, fuzzy
msgid " Greylist cleared."
msgstr " 灰名單清空。"

# "greylist_not_updated"
#, fuzzy
msgid " Greylist not updated."
msgstr " 灰名單不更新。"

# "greylist_updated"
#, fuzzy
msgid " Greylist updated."
msgstr " 灰名單更新。"

# "image"
#, fuzzy
msgid "Image"
msgstr "圖像"

# "instance_already_active"
#, fuzzy
msgid "Instance already active! Please double-check your hooks."
msgstr "腳本已激活！請仔細檢查您的鉤子。"

# "invalid_file"
#, fuzzy
msgid "Invalid file"
msgstr "無效的文件"

# "invalid_url"
#, fuzzy
msgid "Invalid URL!"
msgstr "無效的網址！"

# "ok"
#, fuzzy
msgid "OK"
msgstr "好"

# "only_allow_images"
#, fuzzy
msgid "Uploading files other than images isn't permitted"
msgstr "上傳文件以外圖片不允許"

# "phpmussel_disabled"
#, fuzzy
msgid "phpMussel disabled."
msgstr "phpMussel關閉。"

# "phpmussel_disabled_already"
#, fuzzy
msgid "phpMussel already disabled."
msgstr "phpMussel已關閉。"

# "phpmussel_enabled"
#, fuzzy
msgid "phpMussel enabled."
msgstr "phpMussel激活。"

# "phpmussel_enabled_already"
#, fuzzy
msgid "phpMussel already enabled."
msgstr "phpMussel已激活。"

# "plugins_directory_nonexistent"
#, fuzzy
msgid "Plugins directory doesn't exist!"
msgstr "插件文件夾不存在！"

# "recursive"
#, fuzzy
msgid "Recursion depth limit exceeded"
msgstr "遞歸深度超過是限制"

# "required_variables_not_defined"
#, fuzzy
msgid "Required variables aren't defined: Can't continue."
msgstr "需要的變量是未定義：無法繼續。"

# "scan_aborted"
#, fuzzy
msgid "Scanning aborted!"
msgstr "掃描中止！"

# "scan_chameleon"
# Don't remove "{x}".
#, fuzzy
msgid "{x} chameleon attack detected"
msgstr "{x}变色龙攻击检测"

# "scan_checking"
#, fuzzy
msgid "Checking"
msgstr "檢查"

# "scan_checking_contents"
#, fuzzy
msgid "Success! Proceeding to check contents."
msgstr "成功了！在進行檢查的內容。"

# "scan_command_injection"
#, fuzzy
msgid "Command injection attempt detected"
msgstr "命令注入嘗試檢測"

# "scan_complete"
#, fuzzy
msgid "Complete"
msgstr "完成"

# "scan_extensions_missing"
#, fuzzy
msgid "Failed (missing required extensions)!"
msgstr "失败（失踪必需的扩展）！"

# "scan_filename_manipulation_detected"
#, fuzzy
msgid "Filename manipulation detected"
msgstr "文件名操控檢測"

# "scan_map_corrupted"
#, fuzzy
msgid "Signature map corrupted"
msgstr "簽名地圖是損壞"

# "scan_map_missing"
#, fuzzy
msgid "Signature map missing"
msgstr "簽名地圖是失踪"

# "scan_missing_filename"
#, fuzzy
msgid "Missing filename"
msgstr "文件名是失踪"

# "scan_not_archive"
#, fuzzy
msgid "Failed (empty or not an archive)!"
msgstr "失敗（空或不是存檔）！"

# "scan_no_problems_found"
#, fuzzy
msgid "No problems found."
msgstr "沒有任何問題發現。"

# "scan_reading"
#, fuzzy
msgid "Reading"
msgstr "閱讀"

# "scan_signature_file_corrupted"
#, fuzzy
msgid "Signature file corrupted"
msgstr "簽名文件是損壞"

# "scan_signature_file_missing"
#, fuzzy
msgid "Signature file missing"
msgstr "簽名文件是失踪"

# "scan_tampering"
#, fuzzy
msgid "Detected potentially dangerous file tampering"
msgstr "檢測潛在的危險文件篡改"

# "scan_unauthorised_upload"
#, fuzzy
msgid "Unauthorised file upload manipulation detected"
msgstr "未經授權的文件上傳操控是檢測"

# "scan_unauthorised_upload_or_misconfig"
#, fuzzy
msgid "Unauthorised file upload manipulation or misconfiguration detected! "
msgstr "未經授權的文件上傳操控或配置錯誤是檢測！"

# "started"
#, fuzzy
msgid "Started"
msgstr "開始"

# "too_many_urls"
#, fuzzy
msgid "Too many URLs"
msgstr "太多的URL"

# "update_"
#, fuzzy
msgid "phpMussel will now attempt to update itself."
msgstr "phpMussel現在將嘗試進行自我更新。"

# "update_available"
#, fuzzy
msgid "A script update is available."
msgstr "編程更新可用。"

# "update_complete"
#, fuzzy
msgid "Update check completed successfully."
msgstr "更新檢查成功完成。"

# "update_created"
# Rendered alongside filenames to declare the state of the file, eg, "%FILENAME% created".
#, fuzzy
msgid "created"
msgstr "創建"

# "update_deleted"
# Rendered alongside filenames to declare the state of the file, eg, "%FILENAME% deleted".
#, fuzzy
msgid "deleted"
msgstr "刪除"

# "update_err1"
#, fuzzy
msgid "Failed to update: 'update.dat' missing. Reinstall or update manually."
msgstr "更新失敗：“update.dat”失踪。重新安裝或手動更新。"

# "update_err2"
#, fuzzy
msgid "Failed to update: 'update.dat' does not contain any valid update sources. Please update manually."
msgstr "更新失敗：“update.dat”不包含任何有效的更新源。請手動更新。"

# "update_err3"
#, fuzzy
msgid "Possible hack or forgery detected in the update instructions supplied by the update source; Source may possibly be compromised. Please notify the script author. Updating manually is recommended."
msgstr "潛力黑客或偽造品是檢測在更新命令提供通過更新來源；源可能是妥協。請通知編程作者。手動更新是推薦。"

# "update_err4"
#, fuzzy
msgid "Missing checksum!"
msgstr "哈希碼失踪！"

# "update_err5"
#, fuzzy
msgid "Missing data!"
msgstr "數據失踪！"

# "update_err6"
#, fuzzy
msgid "Bad data!"
msgstr "數據損壞！"

# "update_err7"
#, fuzzy
msgid "Bad checksum!"
msgstr "哈希碼損壞！"

# "update_failed"
#, fuzzy
msgid "Failed."
msgstr "失敗。"

# "update_fetch"
#, fuzzy
msgid "Attempting to fetch version data from"
msgstr "試圖獲取版本數據從"

# "update_lock_detected"
#, fuzzy
msgid "Update lock detected: Can't continue. Check for corrupt updates or try again later."
msgstr "更新鎖檢測：無法繼續。檢查是否有損壞的更新或稍後再試。"

# "update_not"
# Used with "created", "deleted" and "patched" to negate them. Only translate the "NOT", don't remove the "{x}". Rendered like "%FILENAME% NOT created", "%FILENAME% NOT deleted", "%FILENAME% NOT patched".
#, fuzzy
msgid "NOT {x}"
msgstr "不{x}"

# "update_not_available"
#, fuzzy
msgid "No script update is available at this time."
msgstr "沒有可用編程更新這個時。"

# "update_not_possible"
#, fuzzy
msgid "A script update is available, but can't be fully updated with this version of the update script. Please update manually."
msgstr "編程更新是可用的，但它不能完全更新使用此版本的更新編程。請手動更新。"

# "update_no_source"
#, fuzzy
msgid "phpMussel has failed to update itself because it could not connect to a valid update source. Updating manually is recommended."
msgstr "phpMussel失敗自我更新因為無法連接至有效的更新源。手動更新是推薦。"

# "update_patched"
# Rendered alongside filenames to declare the state of the file, eg, "%FILENAME% patched".
#, fuzzy
msgid "patched"
msgstr "修訂"

# "update_scriptfile_missing"
#, fuzzy
msgid " Update script file missing! Please reinstall phpMussel."
msgstr "更新編程文件是失踪！請重新安裝phpMussel。"

# "update_seconds_elapsed"
# Rendered alongside integer second timers, eg, "5 seconds elapsed".
#, fuzzy
msgid " seconds elapsed"
msgstr "秒過去"

# "update_signatures_available"
#, fuzzy
msgid "A signatures update is available."
msgstr "簽名更新是可用的。"

# "update_signatures_latest"
#, fuzzy
msgid "LATEST SIGNATURES"
msgstr "最新簽名"

# "update_signatures_not_available"
#, fuzzy
msgid "No signatures update is available at this time."
msgstr "沒有簽名更新可用這個時。"

# "update_signatures_yours"
#, fuzzy
msgid "YOUR SIGNATURES"
msgstr "您的簽名"

# "update_success"
#, fuzzy
msgid "Success."
msgstr "成功了。"

# "update_successfully"
#, fuzzy
msgid " successfully"
msgstr "成功了"

# "update_version_latest"
#, fuzzy
msgid "LATEST SCRIPT VERSION"
msgstr "最新編程版本"

# "update_version_yours"
#, fuzzy
msgid "YOUR SCRIPT VERSION"
msgstr "您的編程版本"

# "update_was"
# Used with "created", "deleted" and "patched" to affirm them ({x} will be substituted with one of those words by the program; don't remove it). Useful for languages that make use of a specific particle or word to affirm a verb which is separate from its negative (or "NOT") form (such as Japanese, for example). Because we don't use this in English (the source language), only the {x} exists. You won't need to translate this if your language also doesn't use this.
#, fuzzy
msgid "{x}"
msgstr "是{x}"

# "update_wrd1"
#, fuzzy
msgid "signatures"
msgstr "簽名"

# "upload_error_1"
#, fuzzy
msgid "Filesize exceeds MAX_FILE_SIZE directive. "
msgstr "文件大小超過MAX_FILE_SIZE指令。"

# "upload_error_2"
#, fuzzy
msgid "Filesize exceeds form-specified filesize limit. "
msgstr "文件大小超过文件大小限制指定由文件上傳信息。"

# "upload_error_34"
#, fuzzy
msgid "Upload failure! Please contact the hostmaster for assistance! "
msgstr "上傳失敗！請聯繫網站管理員或網站託管服務！"

# "upload_error_6"
#, fuzzy
msgid "Upload directory missing! Please contact the hostmaster for assistance! "
msgstr "上傳文件夾是失踪！請聯繫網站管理員或網站託管服務！"

# "upload_error_7"
#, fuzzy
msgid "Disc-write error! Please contact the hostmaster for assistance! "
msgstr "硬盤寫入錯誤！請聯繫網站管理員或網站託管服務！"

# "upload_error_8"
#, fuzzy
msgid "PHP misconfiguration detected! Please contact the hostmaster for assistance! "
msgstr "PHP配置錯誤是檢測！請聯繫網站管理員或網站託管服務！"

# "upload_limit_exceeded"
#, fuzzy
msgid "Upload limit exceeded"
msgstr "超過上傳限制"

# "wrong_password"
#, fuzzy
msgid "Wrong password; Action denied."
msgstr "密碼錯誤；行動拒絕。"

# "x_does_not_exist"
# Rendered as "%FILENAME% does not exist".
#, fuzzy
msgid "does not exist"
msgstr "不存在"

# "_exclamation"
msgid "! "
msgstr "！"

# "_exclamation_final"
msgid "!"
msgstr "！"

# "_fullstop"
msgid ". "
msgstr "。"

# "_fullstop_final"
msgid "."
msgstr "。"
